天氣凍當然要打邊爐

但係無女自己一個午市套餐算啦
選了個雙牛湯飯$48暖下個胃
今次我夾晒肉出黎
抵唔抵我就唔評論
加$9蚊食下娃娃菜
樓面個妹妹仔好可愛唔知有男朋友未
烏梅汁好好飲

點解唔去公園打？

唔係公園好失望

真

616

邊爐群組Incoming

睇錯打飛機

邊度有邊爐

公園點樣打邊爐

夜晚先啦
依家有得堂食

why you know?

冇個爐點打?

今晚想食咩

無女點打

我唔係專登去公園食飯架屌

入嚟就係想睇公園 公園呢？

坐等打邊爐群組ver2

其實依幾日好凍 要返屋企食

打邊爐最緊要係個爐呀屌你老母

睇下情況先啦

唔公園就無人睇？

無公園 拉

邊到